我出番黎 想同咁多位講幾聲對唔住

連續訓左兩晚 發左個好長既夢 困左係間停左電既幼稚園兩晚 但因為太驚 兩日只訓左2個鐘 我真係好攰好攰 呢兩日 又因為太黑 不斷跌到 不斷比啲唔知咩打中 成身傷曬 行唔到 舉唔到手 我同班朋友有試過夾硬撞門沖出去 但最後3次都唔得 雖然一路聽到出面好多人入緊黎救我地 但絕望既心情一直都存在..最後靠一條路仔比我地出番黎

我想講既對唔住係
對唔住 要犧牲你地咁多人 搵路黎救我地 好多人因為咁既蕩失路唔見左 番唔到屋企
對唔住 我個朋友 佢因為為左幫我地而撞門 最後反被告破壞公物而比人拉左 今日仲要係佢既生日 佢要係監獄過
對唔住 我唔夠西利 成身傷曬 要抖一排先可以再出黎同大家讀書
對唔住 經過果兩日 我真係好驚好驚 每次撞門我都係企係最前果幾個 去到最後一次撞門 我已經傷曬 要靠不斷食必理痛先行到 我喊住流住眼淚同我個朋友講 對唔住啊 我唔敢再企係最前啦 比我退後一次啊 我好驚啊 所以果次我企在係後面
對唔住 我知道經過呢兩晚 我亦都唔再係下次有呢啲事發生果陣再企最前 我真係好驚好驚..
對唔住 係我搵小路果陣 我知仲有啲朋友要留係幼稚園 唔想有人趁機破壞佢
對唔住咁多位
一路打呢段野 一路喊到收到聲
但我應成大家 我最多抖兩星期 我之後一定會番黎同大家番學

唔駛驚，手足係曬度
不過你咁樣衰即刻去執返靚仔先

點解我唔明你想講咩

唔好訓街

我愛你呀手足 唔好怕 你好勇敢

我要比個大大既擁抱你
你係我心目中最型最靚仔
抖夠先再出番黎
我等你啊 唔好急

天氣凍就掉左d舊衫買過d冬天衫啦，
順便恤個髮轉個造型就大把女溝

新形象新開始
或者剪個髮 染下顏色
舊既衫就扔左去喇
舊既唔去新既唔黎
新開始呀

我明啦 知道啦

你已經做得好好，等我地扶住你一齊行落去

休息下先手足
辛苦你撐咁耐

辛苦了

同時真係好好好多謝你地 每睇到一單關於你地入緊黎既新聞 都好感動

好想攬住想救我地既每一個 親口講曬多謝你

我仲想攬住你咀你一啖呀

唔好放棄 可以退 但唔可以散

煲底見果陣相認 你唔咀唔得

對咩唔住

係我地對你唔住

全「真」香港人都無放棄過任何一位手足

辛苦你喇
抖下再一齊讀書啦

先好好休息，有一日幫番其他手足就夠
不會怪你的

你地點會對唔住我地..

兄弟嚟 講呢啲！

對唔住呀 我地喺出面撞唔開對門
記住要好好休息 好好康復先

我地對你唔住，要你驚左咁耐

你好勇敢
要好好休息下

del post arrrrr
dun trust lihkg

撑！

休息吓啦手足

唔好咁啦，唔好自責
快啲去剪個靚髮，執下屋先

我哋對你唔住呀
天氣凍喇
換返啲長衫長褲喇
鞋著爛咗就掉咗佢啦

好好休息真係好擔心你地
人冇事就好 其他野唔好諗
等你身心都好番哂 有緣係夢中見

對鞋我直程因為果邊漏水染曬色 所以扔埋啦 我知道要點做架啦 多謝你

加油

Push 同學撐住

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

光復香港 時代革命

理工出嚟既人聽住，你哋啲乜撚野心聲道歉 冇人想知呀，屌你老母

你平安就好
我愛你呀手足

其實點解要守 諗極諗唔明 唉

算啦過咗去，吸取咗今次教訓，唔好再怪手足， 佢哋困左係入面咁多日已經好辛苦

手足記住剪個靚髮，染埋色仲好，換晒啲衫佢，好好休息，你已經好叻㗎喇

收返對唔住！除左狗同班人渣之外無人需要講 你地每個都已經好叻好叻 你地唔應該咁細個就承擔呢一切先岩..

各位唔該不推文回覆。

人無事就好 手足加油

唔洗驚 D水係好凍 但人間有情 齊上齊落

萬事小心

攰就停下學啦
學校又唔係得你一個
你停學但學校唔會停課架嘛
大家都會繼續讀書
你抖足精神再番學啦

努力！612

二個星期？ 超人呀？ 抖番一頭半個月 聖誕再賀下佢

剪頭髮啊
dom曬所有發夢衫
鞋dom埋

乖 辛苦你地

如果你係想離開但失敗嘅 我唔屌你 錯嘅唔係你 係嗰班見中大咁威心雄嘅留守撚

辛苦你了 好好休息啦 身體同精神都要 呢場係長期戰爭嚟

手足撐住 攰嘅傷嘅換我地接力
記得執屋換衫換髮型！
雖然promise唔到你啲咩 但係我哋會代你盡力行落去

連登=直播緊自己策略俾對家睇

已經嚇破胆嘅士兵，再多都無用。
你留系屋企訓覺罷啦，唔好再害人害已。

黎明來到 要光復這香港

你地成班比popo登記左既未成年小朋友
班popo有晒你地資料，好容易搵人跟
跟到就成條team比人炒起，害埋自己隊友
麻煩你地休息下

有無朋友屋企污糟，做下家務大掃除可以放鬆心情。

無野需要對唔住 你已經比起我地好多好多人行得好前
我地會繼續一齊行 等你歸隊
企前唔得既 企後面 好多崗位可以做

唔好自責 你已經做得好好咖喇
黎啦 攬下先

手足記得發夢既野就唔好四圍同人講
幾親既人都係咁話

振作呀 好好休息 你地無人要講對唔住呀
你地係最傻嘅人 不過傻得黎真係無對我地任何人唔住總之頂住呀傻瓜

放學咁辛苦番到屋企 辛苦你喇同學仔
老實講 我真係好擔心你地 就黎痴線咁
而且有幾個同學仔被罰留堂 冇左消息
可唔可以俾我同你地班順利放學既黎個擁抱
原諒我心靈好脆弱 攰就請個長病假休息下
休息可以 但唔好退學求下你地
生架機會來之不易
放心機場果堂交俾我地

雖然語氣好似重左少少
內容係重要既 幫推

平安要緊呀手足!

你好叻喇知唔知？
你好堅強，好勇敢，
好好休息好好照顧自己！

對唔住 無辦法帶所有人一齊番屋企
你抖下啦 仲有我地

對唔住，辛苦你了

知道 明白

Push 講得啱

你已經好厲害啦
多謝你之前一直ge付出

辛苦晒

天氣凍啦
買過啲新衫
剪個靚髮

俾番正能量得唔得
大家都係手足黎
怪完人之後又可以點
結果有目共睹 大家都知
唔需要你再加以提醒
請收皮 多謝合作

我地一定唔可以辜負手足 我地一定要堅持落去

勇於承擔錯誤 請繼續進化

死守個死字點寫

手足唔好喊
我地已經盡哂力

加油 一齊努力

雷霆救兵

不割𥱊

辛苦唒

快啲話比朋友知，包括新朋友
廣傳

快d剪番個靚頭 買新衫

手足唔好怪自己 你比我哋好多人都勇敢
唔敢想像你經歷咗幾多恐懼不安
愛你 願你平安 (hug)

冇錯 就算面對幾強既武力 唔可以放棄
我地要努力研發更強法寶同策略應對
而且以柔克剛都好重要

請你好好休息
辛苦啦

執好個look再返學

求下你幫手傳開去

手足撐住，煲底相見啊！

我好想煮飯俾你食

無事嫁 頂住

我愛你地 好好休息先

辛苦你了

傻仔 休息吓先 我哋大把手足支持你同支持住

唔好喊 我愛你
應該係我地對你唔住 你冇對唔住任何人

做得好好 病就要多d 休息
返學可以慢慢追進度

屌你老母

無事喇手足，大家喺度，一定會陪著你。
好好休息，好好保重，
如果俾絲打我發現你未休養好就出返嚟放學，我擔心我會忍痛割席 :(

係我地對你唔住

傻豬仔
我開左兩個月假紙比你
休息多啲啦

你休息下先 其他手足會補上

我刀咸左

手足先好好休息 唔好令佢地嘅犧牲白費

休息下上少啲連登喇,
已經咁叻仲道乜歉, 出黎無錯架

養下傷先啦 你估鐵打㗎咩 唔好急吖 唔係手尾長

係香港對你地唔住

我愛你 手足
唔准講對唔住

傷哂要保養下身體喇 去個旅行輕鬆下啦
同埋記得呀 天氣凍要買番新衫喇
頭髮長左剪下佢整番個新形象番黎
休息好再見

同學仔 快啲好返 一齊畢業

辛苦你啦 你已經好勇敢 做得好好
好好抖下先啦

仲有邊個型得過你地

我地仲喺度陪你呀，手足
休息下先！

對唔住

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

頂住啊，手足

手足，辛苦了，呢到有好多人為你頂上

雖然我唔知你講緊D咩, 但係聽到你話喊, 精神上支持你!

手足

對唔住 禁錯負皮
手足你唔好怪自己 辛苦你喇

唔洗講對唔住

對唔住 係我地唔夠西利

加油 休息下先

下次幼稚園宣佈停課之前 就好早啲放學
唔係啲校工鎖門就冇人知啦

為人為己，del post
死靚仔靜靜地得唔得，咁清晰博攞獎？當呢度fb ig?

但係都唔好比內疚感影響你 令你做一d更傻既決定
錯係錯左 最緊要向前看

營救poly的確係好唔理性 但亦只係順良心而為 冇話啱定錯

推

致被「不割蓆」而寵壞嘅人，我好想同你哋講，因為要救一班唔識Be Water係都要死守打陣地戰嘅人，琴晚我隊人有4個手捉被拉到而家都未出到黎，出去救你哋係因為我哋當你哋係手足，但亦因為咁而失去更多手足，公平咩？係咪「不割蓆」就可以任性？係咪「不割蓆」就可以不顧後果？係咪「不割蓆」就可以明知愚蠢嘅事都要做？6月以嚟第一次對手足嘅行動感到失望，我而家只希望被拉嘅手足可以平平安安出番嚟。

唔見左sim卡就好換左佢

好好休息，你已經做得太好太好
手足，我地多謝你

唔洗自責 冇事就ok
香港人永遠陪住你 唔會離開你

對唔住，我唔敢企係前面撞，但真係盡晒力叫多啲人一齊出黎，而且道門真係好難撞

撞到最尾真係想喊出黎，見到前面啲手足已經用最後一口力量撞埋去，但都係做唔到

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

冇事
大家都係到
我哋會陪住你

你做得好好，唔好再講對唔住。你無對人唔住任何人。

休養生息 整下儀容
有需要既搵hktvmall tg食好野
我琴晚有叫醒你架 希望你聽到
煲底見

多謝你手足
好好休息 等你一齊返學呀

振作

希望你快d好番，好好抖下，多謝你

其實d路仔係點搵出來?

新學年咩都新好正常姐

對唔住...😭辛苦哂你地

冇人想知

手足 抖下啦
辛苦你了

辛苦你了唔係你既錯

抱抱

休息下養返好身體先啦
轉埋造型就更完美
辛苦晒你喇

多謝你，快啲你休息下，我地會接力。

明啦手足， report post

Thank you

辛苦曬你，你已經好勇敢，做左好多冷氣軍師做唔到既野

手足辛苦了我地一齊撐落去

我比人拉左啦 點解唔叫埋我走 我從此做港豬

係我地對唔住你先岩你要好好休息呀

辛苦了，沖返個熱水涼，食餐好，再瞓返個靚覺，休息下，執返靚仔再同大家開party

對唔住 係我地救唔到你地

冇人想知，靜靜地贏

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

你好叻架啦 休息一下 再一齊見啦

多謝你

仲講廢話
有冇當過係自己人

好好休息 辛苦你哋啦。

手足多謝你，你辛苦啦
要好好休養身體
早日康復

辛苦你啦

屌問下點樣搵姐又唔係問exactly邊條路

琴晚發夢見到條街好多人中完彈 又聚番係度

仲要好多係冇gear既和理非

企前既幾個幾個咁比狗拉

對唔住 係我哋太弱 救唔到你地

換電話，換number，dum衫褲鞋襪

唔好咁痴線唔好講對唔住你已經好勁

no pain no gain
識反省一定會更好

手足，你非常勇敢，無事，休息下先！叻呀！
大家都係到！記得唔好同人講個經歷

你越自責反而越幫唔到你朋友
要佢擔心埋你個份
呢幾日好好休息
天氣涼啦 著多件衫

好好休息

無怨無悔

多謝你
你真係好叻呀你知唔知？
攰就抖下先
我愛你呀

唔准講對唔住
攰就抖下 唔好俾自己太大壓力
等你回返晒體力
我地再一齊返學

手足
好好休息

唔好上黎講啦休息下

知錯能改就ok

唔需要講對唔住
辛苦你了
Give u a big hug

對唔住辛苦你你好叻好勇敢，想親口同你講聲多謝約定你煲底見面呀呀

沈旭輝：【理大圍城・大阪冬之陣・長征】

多謝你呀手足讀左咁耐書辛苦你 好好休息下

使咩對唔住 下次再守過咪得下次守邊好 不如科大？貪近海比狗圍可以跳海逃生啊嘛 反正500手足濕濕碎 聽日肯定夠人開花

痛就自修下先啦

襯得閒執靚仔個樣

煲底相見呀🥺🥺我信一定可以
死黑警會付出代價

抖耐d都唔怕
手足唔使講對唔住！

任何行動都要三思而後行

休息下

等你歸隊

唔洗講對唔住 你要記住你比起好多人都好叻同勇敢
休息下先
呢場仗仲有排打
唔洗急住出呢
手足會頂住

你要食返多啲嘢 着得暖啲
早幾日一定冇教好瞓 依家要瞓得好啲

其實知道有人出得到 都已經好欣慰

愛你呀手足
你無事咩都得
好好抖下 抖幾耐都得
我地點都會等你

手足快d 休息下，唔好自責，最重要唔好理d 5毛留言，個d 人係on9

手足加油
煲底見

Push

辛苦曬！休息下！仲有大把同學等你一齊溫書！

好好照顧自己煲底見

多謝你
要謝罪既係柒婆唔係你
好好休息

有更多既手足會頂上 愈驚愈會多人出

你好叻架啦 辛苦晒 好好訓返一覺

冇人會怪你地，條路仲好長，我同你都要互相扶持先可以行到尾。

辛苦你啦 對唔住

係我地攻唔入對您地唔住
抖好先 休息好先

唔好再出啦，你受既苦已經好多，抖下啦

我愛手足 唔好自責

多謝你的付出！

好好休息
好好休息
尊重你既決定

唔洗自責
休養好身心先

好好休息一下手足

要講對唔住既係我地，我地衝唔到入去救你地，對唔住

手足好好休息 唔好出去同人講發夢

同學仔，返到屋企就好啦
多謝你話我地知，俾我地知道一齊溫書嘅努力無白費到
好好休息，等你抖夠先再一齊努力
我地愛你呀

著多件衫啦

做下休息撚先，無需自責，出面大把手足

你受過太多經歷太多不該受的苦。
手足，我永遠都在，直到永遠。

手足辛苦啦 好好抖抖啦

我地冇怪你，你冇錯，唔好講對唔住
希望你或者仲困左係幼稚園既小朋友要記住一定要平平安安翻岀黎，依個係所有尋晚想救你地既人既唯一願望黎
不分化不割席

我淨想講香港人冇放棄過你地
不割席 不篤灰 不分化
理大一役政府同黑警想重創我地 大大力分化

辛苦晒
好好休息

我地對你唔住

明的 一切在心中
好好休息 好好照顧自己 不論心理定生理
記得情緒好的壞的都要舒發 唔好死忍 要喊就喊
需要時逃離下現實 睇場戲又好 專心食餐飯都好

你地唔需要講對唔住，要講嘅只有呢個政權。

新年新氣象，要煥然一新先好！

樓主放心做休息撚
休養身體先准出嚟呀知唔知？

Pishhhhh

手足唔好再喺連登講夢遺嘅經歷，好好休息一下，我好愛你

好好養好身子唔好自責！
我地手足黎！行出黎應該架！
我愛你我都想大大力攬你！

同學加油🤧🤧

如果睇唔明，建議手足你休息多d，唔好係網上面公開講野住

咁會對你或係kindergarden既手足不利。 要有多少少危機意識。

語氣唔太好，因為太著緊你地，sorry

加油撐住

係我朋友..我出番黎之後 攰到癲 但都係訓唔著.

你冇對我地嚟住
唔準講對唔住
好好休息
好多d 訓多d
再好好練習

我愛你

你已經好叻
不必內疚，把內疚心情轉化為力量
要變得更強

傻仔應該係我地多謝你地呀
快啲執下自己變返靚仔先，姐姐我唔係靚仔唔攬架

辛苦了，好好休息下啊

為左佢 點都會再同大家番學

保重，休息下先

一早知幼稚園唔可以過夜，為左救你地，而家點對得班兄弟姊妹

你個髮型好柒，眼鏡好柒，衫褲鞋都好柒，快啲dump左去買過啲新既

咁姐姐你一定爭住黎攬我

抖夠先再番學

好好休養

手足好好照顧自己

人平安就好，快啲好返，支持你
都就你朋友同所有同路人平安🙏🏽

幫你抄住notes先喇！
無你擋住個黑板 我睇得太清楚啦
下次調位 坐我隔離

依家停住課先，唞夠再一齊番學！

Hug hug

點解要撞門，係夢中

同學仔你好叻呀
你冇退縮 休息下先啦 遲啲我地再一齊返學呀

想人原諒你既唯一方法就係下次做實事補救番
講對唔住係冇用的
巴打加油

你冇對我哋唔住
係我哋對唔住你哋

好好休息
同埋天氣凍啦
唔夠衫記得衫著

喂咁架咩好啦俾你自戀一次

對唔住你留返同而家仲係狗屋班手足講，仲睇到你篇野既都無比狗咬到，上黎比人安慰完聽日好出去，反思下幾個月黎咁多手足比狗咬換黎咗咩戰術共識，唔好再退步。要記住出去行街唔係只係因為嬲，仲係因為我地背負左眾多手足既付出，有啲手足會見證到我地成功，有啲唔會，所以想救人最好既方法就係嬴左場仗

你好叻架啦已經
我覺得好感動你走到

下次要聽話喇大家一齊撐落去

好好休息 辛苦你了
你冇野要對唔住！

保重身體
如果唔係點同共產黨鬥長命

噚晚發夢行街幫唔到咩
我地先要同你地講對唔住

辛苦你，休下學都唔緊要㗎

尋晚打得好辛苦，抖下，檢討，收拾心情，一齊再返學

唔洗驚 夢醒了 無事嫁啦

休息完再打 長期抗爭 下一步就係殺9心理關口

等你返黎上堂呀

係咪要講到咁白

驚比cam影到認到人

冇人想聽故仔呀 拉

手足我愛你
好好抖下

冇事喇，好好休息，等你

有咩需要 記得搵朋友 唔好一個人去面對

響應下三罷唔好返學住，休息多啲先，好想比大大個擁抱你

手足，記住我地要為香港而生，一齊見證光復之日！

辛苦你 唔準再講對唔住 係我地對唔住你

假FB Ac 話理大學生低溫症係毒癮…馬上幫忙report!!

記住聽日去變番做靚仔喇
大家等住同你煲底下相見架

休息好先手足！！

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

你點走

我呢個100%和理非想同你講
我地欠你地實在太多啦
比起你地付出既血同汗
琴晚出黎救你地實在係一件微不足道既份內事

你地喺幼稚園困住咁耐
每一刻都好擔心你地
一諗起你地每一位我就好想喊
真係真係好想攬住你地

我淨係想同你講一句
見到你安全我地就放心啦
所以我跪求你一定要好好休息
唔好做咁多粗重野住啦
最緊要係剪返個新髮型 換個新look
因為我地仲有好長既路要齊齊整整咁一齊行落去

愛你呀 手足
呢世都唔割 下世都唔割 直到永遠
一個小小的和理+後勤絲上

你班守地送頭撚，就係唔用腦
呢一世都會踩住人血做人

係我地對你地唔住攻唔到入黎救你地

因為我地係手足

忠言逆耳

你地輸冇知識

有機會聽多d有養營既節目

對你好有用

蕭生成日教人諗野

叫你地散唔撚散
搞撚到咁多人被捕

錯就要認 打就企定
對唔住無撚用嫁

養好傷 出返黎唔該
唔好一沉不起

呢幾日發完場惡夢要好好休息bro

攬攬
執靚仔自己唔好飛釘呀

唔好講對唔住，你已經好勇敢

你無對唔住我哋

到果日 個煲底唔再屬於佢地手

辛苦你喇
各位請不推文回覆

好好休息
唔使對唔住 係香港欠咗你
如果你有傷 記得去黃醫度醫咗先 唔好唔理呀
有咩困難 即管岀聲 香港人一定會幫你地！

冇人想知你發咗咩夢呀
拉

你想抖幾耐都得，係香港人欠你地

頂唔住抖下先，幾時收拾心情先再出過黎，唔好迫自己

WTF blocked

休息下先

好叻仔呀你 辛苦哂

支持

即係走唔走到

辛苦你啦！！！

好好休息先

放個假抽離下啦, 記住做好個衛生乾乾淨淨

FF 少陣啦

你好叻架啦 比個擁抱你
有咩都好 休息夠先啦

加油手足

寶寶好叻！快d休息下先

代班手足行落去
將今次吸收到既經驗承傳落去

休息多啲年輕人

我們一定可以真人攬攬。相信大家

休息 療傷 搵啲自己鍾意嘅野食吓 獎賞吓自己
最緊要唔好輕敵
個遊戲未完

我都想咀你
不過我知你唔會要

新形象新氣象

可唔可以俾我攬下你

冇事就好

加油 全部真香港人都好支持你地
我愛香港人

樓主都好大膽下 以為出左黎無秋後?

係香港人對你唔住辛苦啦 休息下啦

我愛你手足！

撳錯負皮sor

你冇對唔住大家，手足係齊上齊落

Salute

你好勇敢！好好休息❤️

好好休息先 唔至身體 心靈都係